是日午餐 咖哩斑腩飯

鯰魚咋

係架啦 唔通比老鼠斑你咩

最搞笑係我叫個姐姐多汁
佢話唔好咁大聲 比老細聽到又會比佢屌狗咁屌
之後幫我加左咁多汁

食完用水牙線噴晒啲咖哩漬出黎

老鼠藥可能有

姐姐好多汁

記住食多D喎